香港人齊上齊落，今日唔走貨

香港人唔係自私鬼，發生咁大件事我哋要團結，唔好比位人入話經濟差

黑警死全家